[復仇勇者]車迷季中討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba 會歌

同場加映 :
Hawk's Group

lm

高基連龍捲風真係百看不厭

LM

屌打阿狗

頂撚死你

new post lm

超級殺阿人

#lme

Ake

諗定對般尼個名啦

殺尼阿

做咩有兩個post

Sorry,我頭先搵唔到呢個post

我嗰區好撚多痴線佬

錯post

季初互含聯盟就係威係勢，宜家就死狗咁款

同甘共苦

下季捲土重來

呢度幾點開始叫春 ？

不了，個個都有女

now

好想買多仔個丹比利
又後生又勁

屌

阿狗唔敢提法比入波

球迷世界 - 車路士
夏薩特既表現真係好精彩，下場對般尼應該輕輕鬆鬆
側邊有azp同卡希爾照一照住佢已經好過以前好多
作客般尼都夠膽死話輕輕鬆鬆
仲有D人好似仲未分得清係luiz照住cahill定係cahill照住luiz
D FB PAGE真係除左HAWKS個個之外都係垃撚圾

好爽
成個公海比車狗打哂骰
老鼠打橫行都得

勁撚到仆街啦直頭
又快又好扭又雙槍
FIFA 真係第一個就買佢
可惜冇真樣

老鼠幾時唔係打橫行

睇佢琴晚果球好好j
成個bale咁

球迷世界之流不睇也罷
本身球迷世界無過濾地轉帖一堆垃圾文章賺廣告費
同BACKUP佬借達哥搵錢一樣輕而易舉

唔知佢第時會去邊
可能都係去拜
鍠又唔鐘意黑鬼前場

膠鷹真心高質

要佢好過要martial

睇唔明干地做咩

宜家英超主導權係邊隊到？

Wow左未
Calhanoglu: 今夏我會成為車路士球員

下季
戴巴拿 華拉提 丹比利 kassie

j die me

我轟唔係王者就係造王者

完約？

般尼主場惡過狗

下場利狗唔知搞唔搞得掂熱狗

不嬲都垃撚圾 轉貼果d一係我呀媽係女人 一係就扮哂冷門好撚有深度咁

最撚on9就見到有篇野話獌件7號波衫可以吸引到基沙文 唔撚講仲以為件7號衫值50m

猁對前6未輸過

利狗抖夠應該有得搶下

般尼仲難打過阿

依隊真係羅賓漢黎

真係好想睇基沙文去獌打右翼

沙皮踢埋今季應該走，翼衛要買人，馬迪又要換，都要洗好多錢下

摩佬點對舒爾尼，大盜，沙拉

tammy abraham,lewisbaker,ake,musonda,bentrend Traore

洗撚買人咩

猁主場對列強係有計

正常d啦

拎返歐聯再加英超轉播咁大筆
仲有OCK個舊錢又未郁過
假設賣埋沙皮狗既話,呢筆數都唔會小得去邊
咁撚多錢唔駛唔通學猁阿咁留黎拜山咩

musonda無落過bench
過左一月仲可唔可以外借

好似話巴西轉會窗未完

留錢改建主場，好似會十年無冠

我地車回收返基甸 仲有青訓切嘅冒起
仲洗咩買big name

Source?

天神歐聯比人撚狗

真章

終於見真章

29分有28分都係靠主場

應該唔係條7號波衫吸引基沙文
而係銀紙吸引佢
獌應該開到比普巴更高既週薪吸引基沙文

當打前列咁打

咩app 來

Livescore

尋晚比爾連

過我轟踢rw應該係pedro upgrade 不過daddy條垃圾又用錢搶

腦震盪

個手勢點解
好慘

應該係無意識

油王出住先，我地唔會好似阿咁慘

有冇人知上次hull嗰個而家咩情況

我地冇咁窮,唔會年年賣主力咁on9

一早出左院啦

柏度唔差得過基沙文啦
基沙文今季係馬體會表現都係一般般

佢凌空反晒白眼 呢d撼到頭堅恐怖, 好彩佢無事

如果買到Koke/Verratti就j死

lewis baker仲好j啦

Koke果隻體力型踢法可能仲適合, veratti始終比較創造型, koke傳中都係賣點, 不過肯定好貴

當係pedro後生版用都唔差啦

下季陣容
世三 盧卡古 柏度
牙朗 簡迪 基斯爾 florenzi
基斯甸臣 雷斯 azp
卡吐

基沙文用波廢過柏度好多

起碼70m 20萬週薪當後生柏度用

基沙文勁撚過柏度成班波啦,
有撚得同佢比咩

諗起當年聯賽盃決賽
Diaby 一腳踢到秦利反白眼

吹得基沙文太神

心態太差，打法太單一

Pedro workrate/射術 J死人

今季柏度 無論打英甲定英冠定中下遊都場場搏老命只係以點都已經無得彈

pedro今季表現...我個人計好收貨
如果keep到個態,下年唔換人都可接受
因為有起馬兩個位更需要買人

堅唔覺佢勁

中場真係唔買人唔得
唔想再見到馬迪場場正選

zouma

鏝又出耶穌sane
又睇佢地show time

有冇出bravo

無

落難迪一個屌打鏝啦

屌 咩事啊 對bravo好唔公平lor
傷左?

應該雪緊
後備

耶穌好撚勁

呢d俾摩佬用就好 我地冇需要

哥迪奧拿買親d後生仔都幾好

連阿古獸都比耶穌屌打左去後備

阿古獸唔係哥狗杯茶

哇屌 好彩哥狗遲左兩個月先捻通
下年係你架啦

諗起巴哥爭頂比龍門打頭 空中冇防衛動作直接落地
打到頭真係好危險
巴哥個下即時暈左

曼城踢三後衛窩

睇過?功能咁單調,今季入得8球仲吹到佢上天

4月咪又屌打你

打反擊係幾勁，但我唔覺得佢值1億，反而普巴真係值

下年要爭冠除非哥狗夏天可以執好個中場
取取、施華、費奴年紀太大
根度簡又易傷

基沙文點勁柏度成班
上季摩佬唔識用柏度先搞到柏度睇落好廢咁姐
但柏度無球走動呢d 就算無波係腳都同你拉開對面

國米係咪想搵干爹教

我想要多仔既dembele

咪係
柏度話晒都係當年地上最強巴塞嘅其中一員

好似係
仲話比350m佢買人

柏度仲可以客串埋翼衛

呢球多多錢都未必肯放

基沙文上季踢完一季好波今季個態回落返d又俾人踩到變地底泥
上季d便宜仔屌到夏神上天花板
今季有無人話佢唔值一億？
Form is temporary, class is permanent

Btw
雖然基沙文有料到
但摩佬應該唔撚識用
買到都無用

6冠王 好似6項賽柏度都有入波
基沙文?

干地咁既進攻模式,冇可能淨係識埋門就得
沙皮犬上半季都要進化到扭到兩野啦

買得佢就一定係同廢老打雙箭頭,
不過摩佬on99叫佢回防就預左收皮

祖記人
點會去國米呀

屌你老味,支那比咁多錢國米

有錢都無用啦都無哂吸引力

有錢就買到人咩

柏度d隊友係全盛沙維、小白、美欺
同基沙文d隊友差成幾班波

般尼車

bb ho ball

屌你老母呀

柒到應一應

撚仔都係對事不對人啫

撚仔

jesus真係咁勁？ 阿古路都無得踢

講態度贏晒

阿古路最近都幾差下
雪一雪都合理

耶穌除左樣衰之外,
真係潛力無限,呢幾場出黎好勁

D交波同走位都好好j

好撚柒

自己停4場後就變左垃圾

D 大陸佬真係同垃圾車有仇
中資國米又出錢搵干地教

有無人返高登cap我轟九月屌柒干地?

今年對熱狗勁啲定10年嗰隊勁啲

邊個勁咪搵邊個囉
又唔見d人搵雲加

又bin c

迷摩果d撚屌

個班垃圾真係要bin下

今年呢隊真係有未來
除非個老細又ON99賣哂D後生勁人啦

似係睇準去車嘅人唔多唔少因為錢
睇準鏝車

幫鍠練兵
鍠好似想簽ali

仲有柏度雙槍

真心佢去呢D班霸踢一定幾級咁跳

哥狗個343

辛尼 屎波寧打翼衛

抄得幾足

ali後生又上咗位

費蘭癲奴踢右閘

開季433失敗果陣我已經屌柒班on9,
失果幾下分就話干地冇料要炒人,
依家個個當佢老豆咁拜

大家都係爆炸頭 sane勁安咁多

最城中前場後生到
（除左yaya 同c華）

球證 癲恩？

yes

除左係屌干地頭幾場換人太慢我都無屌過干地

角球都要搵2條友扮斬係咩戰術

多鳩餘

唔知安夏天會唔會走 雖然成日屌佢但走又唔捨得

耶蘇又入波

1:0 可以唔洗睇了

又係耶穌

又入波
阿古路唔洗出場啦

我expect睇456架

個耶穌幾勁wo

咁樣彈返佢面前

都要有反應攝個位

我希望佢打大巴守到個和出來 11分鐘都比人破左
唔洗睇了

相比我地果幾件巴西幼齒高幾班

Sterling 好似契仔安咁，有好多機會，但係會浪費哂或者鳩嚟

史特寧識過人唔識比波

曼城佢地個I仔點算

球隊年青化 暫時最城搞得最好 未來球隊

耶耶仲係好勁

耶穌可唔可以過檔皇巴拜呀

鏝對翼衛根本就唔駛回防

呢件個個都想要啦

19歲就咁撚勁
一陣會唔會又有人出黎屌廁廁21歲都渣過人

你已經屌左啦

個身價都高幾班啦 唔講oscar, piazon同kenedy都係幾百萬貨仔簽既, 人地成3千萬

對曼熱身個時已經好勁 又過幾年去鍠拜

oscar應該唔止？

我無呀
一黎唔同位
而且呢d野無得單純用年紀計

所以佢咪話 唔講oscar囉

每次睇親鏝見到唔訓禁勁
就想屌鳩死摩狗

法比安

鏝條龍骨有撚排玩
前中後又後生又有潛力

Gabriel Jesus perfect fit to mc

前線就係 中後場老殘佔左一大半

當初8m 就買到佢

加比爾 勁撚到

中有迪布尼 後有石頭啊

落難迪好撚廢

算啦，反正佢留喺度同卡吐面阻阻咪又係衰

石頭

鏝其實一路踢得唔差，係中間有段時間唔訓，施華傷 ，加埋巴禾世界級表現先仆街

係哥狗on9姐 以為係英超可以好似咁巴塞咁猜猜猜
猜少啲 唔姑寒一腳清波 已經冇咁多蝦碌嘢

辛尼打左面好似仲勁左 撚到對面

條友上年係拖肥都柒好多獲

sane 同250勁咩
表現好一般

柏度呢d垃圾

有機會既話musonda唔會差過佢

其實鏝都幾多傳出界 控出界

屎忽唔夠阿古路大
矮仔踢英超一定要屎忽大

武神打腳法的確唔錯
不過太單薄了，老鼠捉佢去舉鐵啦

Sane撚到雞湯傻 250就真係垃圾

睇見阿古路坐後備就好撚爽

癲恩

黃250插水定咩？

好心件垃圾死落去吹業餘成日鳩吹

真係好撚癲
高速沖埋去 失左重心 又冇咩點投訴話12碼 都吹插水

話時話 chris foy條撚屌而家落左英甲?

訓左無睇，請問今場我踢成點？
點解上個post 講到我就被趕走

sane係有時啲推波推到唔啱位，推左俾人或者推左去唔啱腳位，同埋出波有時又係唔睇人，其他時間都好
250咪得個快字，出波唔掂，射波唔掂
，幾球都執唔到一球，幾快都冇用啦

諗左好撚耐 佢定左格
以為吹返12碼

踢法根本唔同 哥狗玩控球在腳
Sane同Sterling根本唔可以叫翼衛,咁少回防

睇Sane幾次突破到都係亂禁出黎 比唔到隊友

退左休啦

出波唔睇人，過人過到唔記得睇自己球員係咩位置就送個波出黎，好有金章出波啲感覺，迪布尼打邊時出啲波落點相對好好多

Dean唔係落左去吹英冠架咩

吹咗球禁區外十二碼都上得返英超吹

你似放監喎 成一日前
fit到漏 係班手足驚你會去鍠

呢球巴禾救唔救到

卡巴尼路

屌 呢球係bravo 輸9左la

仲未入到第二粒

阿古路 食風啦

抵撚死

呢件幾時有得睇佢表演呀

提早奪冠咪有得睇

martial又後備
60m all in la diu

1:1

!!!!! Sigusson!!!!!

屌你正

見到獌手足係咁屌摩狗
真係有d似曾相識既感覺

雞湯

施古臣

龍門

Bravo: 咪一鳩樣

又係施格臣

控球型龍門

鏝然是100%既波，唔知你地笑乜

i miss bravo

阿古路82min先出

史雲斯好波
利申：10年史雲斯球迷

巴禾俾人雪？

我地下下輪就對雞湯

大米安打打下正選無啦啦失咗蹤

周中已經收起左

比雞湯雙和
雞曉又一個助攻

撚知咩

殺利和鏝

今季贏唔到既只有雞湯同猁 如果下下場贏唔到就有兩隊對我轟不敗

要見真章 雞曉

比落難迪高空轟炸

依家話你知

幾時出返巴禾

Sliva

鏝又少個笑匠

耶穌都救唔到哥迪奧拿

如果雞湯絕殺就好笑

救到

屌你法比安斯基牛油手

on9

又耶蘇

屌你老味

耶穌

條友望波

又耶穌 又牛油手

燈左

個黑鬼睇波
乜撚野後衛黎

26號仔，跟跟下唔跟，跟埋落去可能有得解圍

屌你老母

法比安斯基牛油手落地獄

翼黎
後衛唔知去左邊

燈少陣喇

三場三球

換走落難迪都唔知做mud春 少左個高空set ball

咁都守唔住
史雲斯正閪波

都冇理由企定定係小禁區
廢柴

屌......

條友企定定做球迷咩

個後衛收撚左錢？
定格企左係到

49

阿奴又落返去第四

換人都鳩啦
1:1位換位
換哂個前鋒
又唔換多個守

Jesus

一心諗住守，選擇錯誤

兩場正選3入球1助攻

你睇唔掂你個打靶仔喎

雲加又贏一仗

阿古路

耶穌真係勁撚到仆街
j左

好似見到10年史雲斯球迷

G耶穌繁都夠膽j

鏝贏同輸都唔撚關我地事啦

咁上心做乜

守係無錯
只係守守下上撚哂去

我地仲有場未打

擔心鏝不如擔心熱狗好過

人地個巴西仔咁勁
柒頭安就廢撚過閪

Jesus睇落好似好勁 但係都係睇多幾場先下判斷好d
大把球員嚟到英超頭幾場係威係勢
踢多幾場d後防自然睇通你條路

又係你

領隊諗住守
球員想羸

得9分差距唔太穩陣

咩意思

屌，娘子出黎睇耶蘇

哥狗一日唔改變鏝都無撚運行啦

贏緊1球仲谷晒上去猜猜猜

雞湯正仆街

車區燈神

幫下李城OK?

係10分
不過當然12分就更好

輸呢球得個翼番
後衛中場無撚哂

咁好大原因都係關摩佬事，未黎之前係柏度果類型，有森巴味。

幾時有燈

24場計已經算好好

不了
曼個勢太強
李城都係去降班啦

李城要爭英冠
咪阻住人啦

得返雙曼要打lead 9分以上仲想點

同鏝比十分 同熱狗計咪九分

好彩睇到80分鐘就熄左電視

佢地有耶穌 我地都有摩西

五大聯賽lead得最多係我地
仲想點

識貨

最尾仲想博真係心紅得太過份，時間都冇，浪費哂全場努力

打低左利喎

你燈少陣。

大家都係30m左右

垃圾雞湯

2場入三球？

呢度有d粉腸真係煩膠
咁樣lead住9分超晒水準

依家咁樣踢拍得住04/05果季
仲係度嫌3嫌4
你老味打fm都唔會全勝啦

3場入3球
2正選 1後備

咁9分就琴晚已經係，都唔關雞湯事啦
下場利會繼續羅賓漢，到時成功的話就10分啦

呢場輸換走落難迪同 果條on9仔企定定睇波
佢跟埋落去 就算比人頂到 人地都執唔到雞

你咁講人地阿狗30m買山狗 我地30m 買柒頭安

唔好成日話我燈啦吊

個龍落地仲慢撚個巴禾
史格臣個球距離龍門咁遠、球速唔快、角度又唔刁鑽
個球正常英超level龍門要救到

同你反安一樣

我地30m買ayi

荷甲仔係禁上下

仲要今季啲強隊勁番

都未發生嘅事 咩叫係10分 ？

反安先係正途

依個一定啦，跟埋落去實撞，到時仆哂係度，邊有得佢執

我覺得除左切之外
其他都唔應該反

反安 = 真車

又去撩老鼠

雞湯攞唔到分對我地又落力d

咪講到時囉
我上面覆10分，係話同曼城差距
冇諗住大家想傾番同熱既差距，仲要係琴日已經定左既事

切D垃圾Fifa都唔用
都個身位數値又升唔起

原來利記跌左第5

到時同獌換位就好笑

今晚又到暴聯fans威威

唔係講笑
我用過切玩player career
仲升到86

今季只剩下兩隊有威脅 熱狗 鏝狗

第6笑第5

起碼下周既事，今晚場波獌嬴到都仲少利1分
但下場利拎到分對我地有好處好多

鏝遲下打歐聯就會收皮

獌今次仲唔大炒李城

鏝打強隊就自動收皮嫁啦
鏝打弱隊成續都幾穩

鏝就算啦
一、二號龍都係紙版人
入幾多都唔夠後面輸

keep 住而家個距離都已經好好

搵返輸3:0果陣個POST有無人想回味下

熱狗唔洗再同佢打
鏝就會報仇，上年係佢主場咁串柒柒

去獌post食下花生先

鏝造就阿四奴返回自己嘅位置

鏝仲要打獌猁阿狗仲有車

痢狗今季好撚惡，打強隊起碼有1分

依家睇返果陣D球迷陣
真係無人諗到343

鏝仲有 獌 阿 利 車 未打
熱仲有 阿 利 獌 未打

羅賓漢咁多年黎都不時有做開架啦猁

我轟仲有獌 鏝

希望佢地下場拔刺

搞事就真
多得佢好多榜尾隊驚降班

幾叫你個仔唔好踢曼城
黎車仔

azp打中堅，moses打翼衛，luiz打最後，棄隊長，雙防中唔要攻中 前邊自己做波
球迷講會比人覺得不切實際

無人諗到會排第一

一click入去 見到第一個comment "今季已完"

果陣驚前四都無
而家領先9分都唔知足

領先9分是很危險的

有冇岩岩轉陣個即場post睇下

華dee條垃圾好似好耐無入波了

因為冠已奪

普巴又剪新頭

剪完就失分

留意到公海無哂李城迷

轉髮型次數可能多過入波

摩佬今場竟然轉陣打442

心態唔掂，當正自己球皇咁
好多獌都屌佢防守又唔逼控球又妹下妹下

射啦屌

如果佢係揀黎車今時今日已經係世界第1中場

成隊得華迪正常d

應該好波過馬迪既

Mata幾時學識熱誠飛鏟架

mata

馬達飛剷

mata 呢下要紅啦

on9 控甩波之後 黎個熱誠飛鏟 真係唔紅偷笑

咁都無紅

mata間諜滾回切爾西

不了

諗起王子

如果紅左應該有19000咁鬧

當時就算估三中堅其中一個本身係閘，個個都估係牙朗打中堅

Mata

咪又係鳩斬

馬達真係唔係正選料 踢左3 年都無變

已經鬧緊

一早要啦 死打一個中鋒 將d唔係打翼嘅人屈去打翼就433/4231

但佢既人腳係好fit 4231

等睇換廢蘭尼出黎繼續斬

身高計係似d嘅 但問題係當時根本無第個人打到左翼衛

之前仲不時入下波

點解睇獌班人
好似無波果陣唔識走 傳果下先開始跑

舒米高

世3都講左老豆既戰術係點

養生足球
我轟都有個球員好適合獌

以前成日睇架啦

去到獌都無變

你

舒仔

佢識變就唔洗比人炒啦

馬達返呢隊車後備有冇得出都成問題

就係應該比人炒 先要去變

拉舒褔特比摩狗教到冇哂靈氣

好過柒頭安

法比成日有貨交都要後備 佢返黎既話應該連出都冇得出🙈

343應該連佢可以踢嘅位都無

始終單啼馬無速度，馬達個上限就係佢車贏歐霸個季咁上下。

mk勁撚到

垃圾李城真係降班算數啦

李斯特城對中堅太老

訓得

垃圾李城

睇見馬達家下咁既款
真係令人心酸
真係多得某條撚屌，累人累物

呢句真

2比0
訓得

淨係屈個人能力

李城

到底會唔會炒雲爺爺
呢下真係兩難

李城降啦

都唔係今場既事黎啦

冇得炒架啦

獌入多幾球
踢李城降班算啦

但唔炒就真係玩完

李城萬一歐聯晉級都唔知點護級

有Form呢隊曼勁撚過我地

馬列斯夏天會去邊呢

佢最致命缺點 就係單啼馬無速度 又冇突破身材單薄 靠傳送一飯波 好難更上一層樓

拎歐聯

問題係對中堅度，防中又冇左Kante級數

西維爾連鍠都唔夠打 你認為佢地贏到咩

諗諗下真係對李城唔住
買左人地最有用果個
搞到佢地咁

條友自己都廢晒

般茅無Ake大崩盤

雲爺爺 343岩唔岩使呀 試下都好啦 就來降班啦

最多佢降班 我地幫佢買埋馬列斯
等佢地唔洗比咁高人工

好難講,李城踢歐聯同聯賽兩隊波黎

今年無走到
下年仲有咩隊會買

候夫同韋斯摩根咁撚柒
踢343場場456都似

條友咁廢都j😳

買簡迪,搞到人地降班
可恥

賣垃圾安去中超 要搵人坐板凳

阿狗掛,山狗都走硬架啦

唔信李城會拎到歐聯

安走都唔要馬列斯啦 而家廢到

2個都大大舊慢到爆

留意到Ake返黎之後
阿朗就係咁入波

李城次輪對我地352
之後輸3粒

對中堅慢到西咁對住msn會點
擺大巴都無撚用里

仲要唔識用波

垃圾 罰球冇腳斬得起 好彩冇買

條後防廢成禁都唔買人

邊有咁多奇跡
李城分組賽都係靠抽到好籤
對番啲勁旅根本差幾班波
再掛住踢歐聯真係降硬班

過到黎lihkg, d 10年李城迷都唔見晒 以前咪有個李城討論區

威過一陣好過冇呀

如果要我揀好似李城威一季就收皮
同猁犬踢左廿幾季都冇英超

我揀前者

其實都岩阿狗用
到時降班又唔會貴 爺爺捨得買

摘仙果個

行街都無見過人著李城波衫
季初都幾多

兩者都係球壇經典

如果無雲爺爺年年比希望阿狗 阿都係咁上下

降完有排上唔返來

你有料既咪一季上番
好似紐記咁

淘左件粗著

馬達又入波

果兩件中堅妹到冇眼睇

侯夫踢車路士個陣已經出名轉身慢仲要搭morgan咁都唔買後衛
用埋啲錢買乜鳩梅沙 尼滴滴

街場防守

燈到呢

頂佢摩爹 仲要馬達正選

無論速度定反應真係好慢

雲加 定 雲尼 比人炒快d

on9先著淘寶衫，d料差到生皮膚病

上年奪冠功臣

只能講雲伯唔敢棄用佢兩個

呢隊李城竟然可以炒鏝狗

淘左件去踢波
唔敢着出街

阿狗睇到李城咁仲夠唔夠膽抄雲爺爺

英超又變曼市雙雄天下
雲加真係有機會首次入唔到前4

獌狗正式加入爭四行列
差一分

最好熱狗獌狗無得踢歐聯

排第6叫雙雄天下

好多時官方波衫都唔貴 做咩要淘寶

舊年有簡迪做大屏障掩護對中堅
雲爺爺今季搵果D黑腸6成功力都冇

倫敦三隊添啦咁

車先買正版

唔講仲以為佢兩隊排一二

你睇利阿過左年好似傻左咁.其他隊表現正常就過到頭啦
曼利阿差1分only 一場就可以過頭

今季馬列斯同華dee無咩睇頭

倫敦球會死架

李城上季件波衫依家1000蚊都買唔到

馬列斯季初黎車咪可以比干爹教下

咁又真 上季李城先有價值，今季可以當地布

rubbish player

根本無人放

上季先幫你拎冠軍
球迷愛戴
點炒得落手

依家又無得跳去大會又要護級

果邊李城fans已經有微言

要去秦國作個法

關咩事
你睇下排第一排第二邊隊先啦
講到過多一兩場 鏝獌實追到上黎咁

ching 雙雄天下係用黎形容排1,2

排頭2邊隊係曼市?

睇得出舒米高都好有heart

好撚尷尬
炒又唔係
唔炒又唔係

諗起班李城球員開季做晒搶手貨
唔知而家有無後悔當日無跳船

自己係車迷 話英超係曼市天下
係咪on9

最搶手果件黎左車
李城就變成咁
證明
kante>>>>>>>李城all

今年得一個人可以衛冕英超

呢隊李城根本就係前季果隊

未完季

我計頭4 同埋我都係估季尾
倫敦三隊入面我地算最穩 熱同阿都好似向下
反正曼市兩隊都感覺狀態向上

利就....其實係咪大家都覺得佢無前4
明明開季好勁

上季真係奇蹟中既奇蹟

前季果對反勝5：3窩

前季其實季尾已經係咁贏波

今場都開左個3.但要入5...

頭4
車
熱
鏝
獌

寧願用韋利安後備

獌狗點解入到3粒
都唔知踢緊1乜1鳩

點計都唔會忽視左第一果隊啦
照你咁講西甲係馬德里市天下？

不過阿狗年年三四月都會搶到分
有頭四

今季應該都爬唔到熱狗頭

因為對面重鳩......

熱狗向下
冇睇波唔好鳩up好喎ching

摩狗教波
只用球員個人能力進攻
無form可言

買mertens都唔錯

too old la

世盃之後買就好
果排踢到燒飛

我講真 之前見佢地同利成場係完全係一個團隊
無分邊個上邊個落都ok 佢一有人埋黎對手就驚同亂
而家又無左果種感覺

我估前四係
轟
熱
鏝
妓
獌搶霸氣盃好過啦，計埋聯賽盃
第一年拎兩隻盃既話，摩狗個帥位會穩好多

熱狗近9場7勝2和都向下

真係無組織可言
個波運到上前就各有各走位

淆佢有閪咩

干地再次阻止伊巴一轉會就拎聯賽個定律

我地13連勝其實中後段都開始向下
隊隊都會 上到頂總會回落 係差左維持幾耐同回落幾勁

熱狗會自動縮返去阿後面架啦

不如話係摩狗阻止

獌打李城之前3連和 鏝直頭比人炒4球和熱狗禁叫咩

鏝和熱狗果場我覺得鏝勁過熱

點解我地冇報價米希達恩

李城d人走了

馬達幫曼聯入波個數目已經超過車仔，成為true red了

人地曼聯fans

見到好多人打定j 而家未完季

尋日又hat trick, 聯賽十六球了

買哂所有人番黎咩

護級個三隊 雞湯 猴 耶子都有起色
再咁李城下年又換章 英超冠軍章變英冠章

阿唔係年年聖誕王者,2-3月開始跌架咩

魯芬

Cuadrado入靚波

估唔到獌狗柒下柒下竟然追到同熱狗差5分

其實只要利，拖肥入唔到前4，今季計，倫敦就點都最少2隊，有機會3隊，曼多極都係2隊
今季睇依一刻既排名，兩隊倫敦球隊係第一二名，曼市天下真係唔啱用，有隊仲係第六

雲吞加麥精

睇錯雲加吞麥精

但摩佬爛船都有三分釘
49000個佈防都幾嚴密
係成日入唔到波搞到和波個下柒

【體育】曼聯周日作客李斯特城，慨贈3隻光蛋，排名仍列第6位，領隊摩連奴對此不是味兒：「如把不幸的和波變贏，排名肯定嚇你一跳。」
上輪雖然同侯城悶和互交白卷，但單計英超，曼聯已保持15場不敗，摩連奴（José Mourinho）接受BBC訪問時表示：「上場我們主場失掉兩分，聯賽遭遇3連和，我們需要更多積分，很高興做到了。」 「自從10月之後，曼聯已經未試過在聯賽輸波，假如把欠運的和波變為勝利，己隊的排名肯定高到嚇你一跳。」摩佬主動提到前4爭奪戰：「我不會看其他球隊的表現，即使贏了侯城，然後同李城打和，局面仍是一面，還是排名第6，但我們已收窄了與前列的差距。」 談到雲尼亞里的前景，摩佬對前輩給予正面評價：「他是國際足協年度最佳主帥，也是實至名歸，其成就必然名留青史，聯賽對他們仍是其次，歐聯對李斯特城是新鮮事物，特別艱難。」

摩狗又黎料

咁就走左

古亞達度果筆錢應該收得曬
見佢都出左好多場

防守係食佢既老本，原本冇埋就炒得
進攻已經亂咁黎，防守冇得咁玩，係要靠form同合作互相補位，但我地依家個form比上幾年教既時候更進一步
同埋純縮係後面，反擊速度真係太慢，依家後面守得穩，前面世三同柏度啲反擊比之前更快

條友奶共奶到出晒面
你地洗唔洗咁感概

其實英超好多教練睇穿左佢破唔到密集
好多球隊對住摩佬都縮到好後黎打
49000先睇落好似有好多控球率

Matip 諗住退出國家隊唔打非洲盃專心打猁
點知猁一月聯賽不勝+聯賽盃足總盃出局
而喀麥隆就贏左非洲國家盃

整定

暑期有英超挑戰盃呀

我轟黎就好
上次黎果陣去追星真係好夢幻
而家成隊唔同哂啦

我記得會長係酒店打鼓

7月去北京
我就諗住吸毒氣都要去睇下

唔去了
直接留假下年去主場睇比賽

幾時先星期六

去搵象仔告解啦

咩來

思覺象，成日星期日開post

耶和華唔使告解啦下話

下季放埋古惑大盜20m
加埋季中有出無入
下季可以掉大大蕭舊錢買人了

要起球場，不了

最強之人已在陣中

清大天真
蛆咁撚乞兒一不定就住用古惑佬
點會送錢俾你洗

好似話贏到聯賽冠軍就要買斷
除非佢為咗20m 嘔個聯賽冠軍出黎

hawks fb: 拎到聯賽冠軍買斷條款就會自動生效

btw 20m有佢地著數啦, 大盜踢意假咁勁, 又岩佢地個陣用

其實蝕幾多

三年贏唔到都要比15m

蝕3m?

我地33m歐羅買返黎

蝕左個海綿寶寶

做咩美帝d波全部都係玩反cup既

大家覺得夏天有咩人會走？
我覺得法比未必留到、哥斯達一半一半
大盜out
Pasalic (借左去ac果個）應該留唔住

卡吐
鍠好似事在必行要簽卡吐

屌佢老味又係NE贏

Lady Gaga半場表演好癲

又係Brady

【體育】曼聯周日英超輕取衛冕的李斯特城3蛋，領隊摩連奴賽後十分風騷，指自己堅持多年的以防守為主戰術，到了現在終於受主流歡迎，更被捧成藝術。

曼聯領隊摩連奴（Jose Mourinho）過去帶領車路士雖戰績彪炳，但其主張「泊大巴」戰術亦惹來不少批評。不過，周日紅魔作客以3:0大破李斯特城，賽後雖然續排聯賽榜第6，但已追至只落後第5位的利物浦1分，更錄得聯賽連續第15場不敗。這位「特別的人」賽後自然意氣風發：「我的球隊目前踢得非常出色，但過去在我執教生涯裡，尤其是在這個國家，當我的球隊防守優異之餘又打出很好的反擊，我每周都聽到人有意見……那樣不足夠——即使已經贏了3屆冠軍。現在看來，防守與反擊一樣出色的踢法，在今個球季成為了一種藝術；這是英格蘭一個大轉變。」

有指摩佬此番言論影射今季由干地執教的車路士，摩佬續道：「我不希望改變球隊的踢法；這是我們心中所想的打法。我不想當一支踢得好、製造到機會但贏不到比賽的球隊領隊；我們需要入球，而今日做到了。」

經過日前對記者發火後，摩佬這日難得心情靚，又忍不住大放笑彈：「我對上一次坐在這裡，第2天被炒了！」上季摩佬仍是車路士領隊之時，12月領軍作客王權球場，以1:2敗陣，當地傳媒賽後盛傳摩佬烏紗不保，而球會終於數日後正式宣佈前者下台。

圖片來源 : ©AFP

笑死人咩

Hazard>RM

得沙皮走

No

我硬係覺得卡吐、夏神兩單都係流

鍠疤要買既人
無人可以留得住

學下拜仁咁
當初皇狗買晒卡卡 阿朗
就係唔放列貝利比佢
終於變返歐洲班霸

下年會留埋 之後全員係干地帶領下勇奪歐聯冠軍
完成心願

泰利係車路士掛靴

泰利今年好掛啦
襯有英超、足總盃又叫糊
下年可能又變垃圾車

拜仁都係豪門先留得住人姐
必須承認既係 英超得獌可以稱得上係班霸級既球隊

Terry又肯做後備
打多年 聯賽杯足總杯對弱隊先出
我覺得ok

當年既mazarca得番hazard

留番個後備位比青訓啦
今年其實都比足面，對弱隊有出
主場贏到4-0換佢出黎吸掌聲

點同拜仁留列貝利果陣
仲未升返上黎 仲係歐洲二線
洛賓最近訪問都話
10年去拜仁 覺得自己係退步
但之後4年3入決賽 先做返班霸
希望油王都強留夏世三啦

今年真係佢退休既最好時機
都大機會隊長身份拎多次英超

車如果想升級做歐洲一線既豪門就必須要留到夏神同卡吐
黃金一代幫我地打好左根基，依家要靠佢地再昇華

再加上林伯已退、巴哥都似會退
大家一齊退居幕後會係一時佳話

升做豪門唔係一兩季既成績
講緊係要深厚既歷史背景同持續既強勢

青訓

起碼要歐聯成績好啲先啦，無決賽都要4 強

持續既強勢需要留到自己主力先 dc 卡吐 h10走即係又要重建 成績一定有影響

拎1億鎊+拿華斯黎咪放比皇狗

皇疤拜係每年至少入歐聯四強
呢啲先叫班霸級既表現

獌有深厚既歷史背景
但近年既表現令獌班霸既色彩滑落

Courtois 1億鎊 + 拿華斯
Hazard 2億鎊

要full pay

dc如果貪錢去中超 邊留得住
Hazard 卡吐 鍠狗想要 邊留到

現實啲
卡吐7000萬鎊
世三過億
我收貨

無錢就叫佢地收皮就係禁簡單

現你老母咩
冇錢就過主啦

咁低價錢賣主力,你傻撚左?
大不了咪一拍兩散
掉你入雪櫃就唔益班皇狗

拿華斯不了 玩唔到幾多年
我要人 唔要錢

上次話簽迪基亞咪又係好似事在必行
依家約到續埋

都唔明點解講到鍠狗出價就一定要賣禁
都憨撚鳩鳩佢地買bale條數都好似要分期
唔覺得佢地禁有錢可以再出天價同時
買到卡吐同世三

拿華斯傷完
今季都廢左好多
寧願all cash好過

同埋西甲d龍黎英超要先交一年學費，我地玩唔起
佢又唔後生，所以不了

換isco有冇得諗

想要當拿隆馬

垃圾嚟

你當蝗真係開銀行咩
要買齊卡吐夏神最小要2億鎊
蝗邊可能一次過攞咁多錢出黎
最多咪買1個

isco咁上腳 邊啱用
同埋又得返一年約
係都等免簽

咁咪唔好買
你估我地好想放咩

皇馬依家識籌期
隻占士大把人幫佢接貨

我覺得高華錫正過isco
今季勁左幾多
克羅地亞中場係車仔既夢

可能接貨嘅水魚就係我轟

夏薩特：阿仙奴錯在激嬲我

【體育】上周六對阿仙奴取得「美斯式」入球的車路士翼鋒夏薩特，解釋自己在該仗大爆發，是因為被兵工廠守衛的攔截激怒。

夏薩特（Eden Hazard）在下半場，以一記精彩的過關斬將入球，替車路士拉開比數至2:0，當中敵軍防中高基連不論如何糾纏他，也被他輕易以速度及身位甩開。他賽後聲稱，自己本來表現不是太活躍，但直至23分鐘時被梅斯達菲侵犯後，才激起他的鬥心和潛能。

「是的，就是他們的攔截推動了我。每當我在比賽中被踢得多，就會慢慢有了比賽的感覺。」這位比利時翼鋒笑說自己不是喜歡被踢，「我就是這種球員，以前曾試過在比賽中，有半小時未觸球，但如果我一被侵犯，就會嘗試很積極地去完成比賽。」

談到這個入球，夏薩特向記者表示：「這是我最好的入球之一，但還是你們幫我選擇吧！只不過這類入球是我的風格，我還試過在歐霸盃用左腳入球，對曼聯的盃賽也有過美妙入球，我就是喜歡在大賽中建功。」

他又稱自己今季的狀態，較兩季前奪得英格蘭足球先生時更好，期望可在餘下比賽，取得更多入球。

圖片來源 : ©AFP

now d標題黨 死全家啦

1. 蘇亞雷斯 0.96
2. 希古恩0.90
3. 卡雲尼0.86
4. 美斯 0.84
5. 梅頓斯0.79
6. 莫迪斯迪 0.76
7. 迪亞高哥斯達0.73
8. 比洛迪0.72
9. 法卡奧0.70
10.奧巴美揚0.70
11.利華杜夫斯基0.69
12.迪斯高 0.67
13.迪姆華拿0.66
14.拿卡錫迪0.65
15.阿歷斯山齊士0.64
16.伊卡迪 0.64
17.C朗0.62
18.辛度華格拿 0.61
19.波里路 0.59
20.伊巴謙莫域 0.59

DC真係走
可以搵邊件？

冇錢咪躝囉
一d都唔想賣

dc走唔走都要買多件啦
山齊士 比洛迪

Hazard大賽球員

唔知可唔可以好似泰利果陣 reject offer同長約加人工

d港豬真係無得救

曾俊華話會推23條仲有咁多人同佢含撚

夏神係咪上年最沉果陣續左 ？

世三份續去到2020
要留一定留到

咁叫低價
我比個價叫合理啦
門將7000萬已經係好誇張既價
世三過億 普巴都係1億咋

原來又去左睇波

紅牛個後生仔都幾勁

我個價係講
如果個球員意願係想走
要收到幾多錢先合理

火影係m 愈踼愈勁

講真, 邊個唔想要多d錢
如果皇馬真係比得少
但卡吐世三到時扭計要走, 你強留都係冇用
到時個價可能仲低

你話掉入雪櫃都唔益皇馬
佢兩個人工都唔小野

我覺得似迪維斯
係果種好搏既球員
干地應該鍾意
而且佢係舒夫真高死忠

如果賣人 其實係咪一定要個位球員同意去個隊先可以賣？

唔係妄自菲薄
但以世三既能力 係可以做球王既能力
佢如果想去鍠發展 都係無可厚非既

梗係唔係 有啲球員比人賣咗都唔知

簽唔簽份約係球員自己既個人選擇
唔計其他因素例如經理人, 球會壓力

我都記得係要個人簽約 點會唔知？

上邊有手足話 有球員比人賣左 自己都唔知？

但我都有印象 好似有球員比人賣過豬仔

林伯
簽完再外借

世三呢d成名球星 一定自己話事啦
賣左唔知好多都係d咩窮撚球員
簽晒賣身契

世三經理人好似係佢老豆

我都r曬頭 頭先講講下轉會 諗緊究竟係個人>球會 定 球會>個人

林伯外借真係同賣豬仔冇分別

但林伯都比人陰左獲

有冇人覺得阿朗個樣好似🗿？🤔

佢塊面好鞋抽

阿朗其實都好癲
世3果球solo世界波得佢一個追到入禁區
其他多數都係散步睇波

放題佬後繼有人

夏神開聲話走先考慮下過億放佢啦，
車仔絕對主力邊可能話放就放

其實干地戰術最重要係建立係五個後防+龍門
主要入到一球之後就打防反
無左卡吐又買唔到頂級龍門做替補下季隨時崩盤

唔放啦
好慮真係唔係咁易搵
又要識應英超 又要穩定
你睇下利同鏝個龍
除非你有信心可以搵到同卡吐差唔多既龍

oblak

好似矮 打英超死硬

仲要好似唔識救十二碼

有冇人知thorgan而家踢成點

今個夏天
夏神仲剩三年約
卡吐剩返二年約
我地呢季轉會收番成80m磅
唔等錢洗就俾d雄心
幾多錢都唔好賣佢2個啦

講真 無人會想放走卡吐同世三
依家個問題係
但當佢地真係要走啦 留唔住啦
幾多既出價先係合理

馬迪 垃圾安 有價好賣
世三 卡吐除非真係嘈住要走
唔係多多都唔放

要買新龍就一定係買當拿隆馬

你話唔放就唔放咩 如果人地話要走你都冇計

我地阿朗依幾場好fit

世三以佢性格邊有可能去皇馬
無錯佢天賦好高，但問題係唔夠C朗美斯咁勤力呢
曾經有車仔球員講過世三從不加操，訓練完就走
C朗場均超過1球都比皇迷噓，以佢既入球能力去到皇馬咪又係比球迷噓
再講從來只有施丹對佢有興趣，佩雷斯都冇講過想買佢，世三直頭冇講過想去皇馬
佢呢種性格似足火影入面個鹿丸咁，天才頭腦但性格是是但但，有時會爆發但唔會成日見到

人地A米fans
簽佢好似仲難過留住卡吐

去皇馬/巴塞係好多球員既夢想
要成為球王/頂級球會
無可否認
呢兩間球會先係最大既舞台

第一次認同派青

迪基亞都留到啦

份約仲有幾年先完
真係唔比佢走咪得

世三好似係皇狗fans黎

曼聯有佢既吸引力既
你睇下就算佢呢幾年點柒都好
始終都係世界上最賺錢既球會

有離心球員都唔一定要放
當年ddg剩返一年約
49000大佢話唔續約雪鳩佢成年
最後ddg咪屈服左
卡吐同世三最後會點要睇下西女人功力

要睇球會同干地夠唔夠膽真係雪，
好似敢帥得返一年約都堅持唔賣

球會近年轉會玩得唔錯
信球會 in西女人 we7s

但成日有人屌佢慢

佢係慢
但位置感幾好

應該多多錢都唔肯走

敢帥應該真係敢
出羅美路出到續咗為止

佢只係講過偶像係施丹，好似冇講過想去皇馬

體能好企位好頭槌好傳波中上
係唔夠快有時會踢中人

睇佢有無大志
得罪講句
以佢既料 留係AC只係浪費

得罪講句 有大志都去皇巴拜
點會黎車

駁唔到

對弱隊咪得
因為對弱隊可以比多D機會佢攻 展現佢既進攻
同埋英式弱隊以斬波為主 又突顯到牙朗高既優點

不過一對強隊
要防守啦 尤其係對面進攻線係又快又靈活個種
防守上既弱點即刻現形

個陣啦係話deal左
但49000太遲交文件所以 deal broken咩 ？

佢之前講過佢自細係a米fans
而家放d風話佢會轉會似係肥佬威脅加薪手段多過佢真係想走

佢啲禁區內出腳決定好得人驚

無話黎車
不過對於門將黎講 黎英超浸下都係好事黎

慢 防守反應慢
自然有呢D咁得人驚既出腳

不過防守上既問題
Moses同AZP個邊先係最大既漏洞

咁阿朗對阿狗入波代表咩

azp一季都唔知幫手搶返幾多粒波啦

又要搶得又要高邊度搵

真荒謬，把英超看得這麼高
保方，妞亞，卡斯拿斯駛唔駛來英超證明自己

呀朗嗰邊畀人任出先會顯露呢個漏洞
利申迷朗

我講緊個在位
AZP其實係打得好好
好多時爭頂 雖然佢唔夠高 但佢都做到干擾

其實問題係在於Moses
防守意識薄弱
今季好多球其實係輸佢

azp其實防守方面都幾全能
搶斷攔截樣樣得
真係差在無高度

希望下季收個右翼衛
之後moses打輪換啦

你睇下卡吐同迪基亞先啦
保方出身既時代 意甲仲係好強
不嬲覺得卡斯拿斯唔勁

紐亞天生異稟 痴線佬黎 唔計

屌 唔洗畫公仔畫出腸啦大佬

講到個個都去皇巴拜
每隊得11個正選位咋喎

收你老母咩好翼衛咁易搵?

moses生涯第1次打依個位踢左半季我真心覺得佢踢得好bor

on9先反moses

moses本身打翼
防守意識唔高其實都正常
同埋今季佢救過車狗幾次埋門球又唔講

今次十扑老鼠

企位高波死球 唔如，一味屈反應。

年齡大就會收皮，保方同紐亞真係勁過佢

皇馬買戴巴拿機會多d

14世界杯比人荷蘭撚狗咁撚

防守力計, 下面咁排應該會比依家好, 但首先要Zouma操fit番
阿朗 AZP
Cahill Luiz Zouma
下年可以考慮埋Christensen打左中堅
如果想要番右面有較強助攻, 可以AZP打左中堅, Christensen打右中堅, 出番摩西打右翼衛, 阿朗或者可以幫到AZP頂高波

dybala似會去疤多d

個場雲佩斯勁到仆街

無反 指出下今季佢有乜打得唔好姐
如果下季佢改善就fit

不過好多時防守上既意識都係腦筋上既問題
但睇moses踢波好似無乜腦咁

今季都未完
就諗拆骨
灰到

Zouma 踢法明顯唔岩三後衛陣式
反而Christiansen就值得期待

身為皇狗覺得你地可以放心
而家皇要買前鋒多過要世三
龍門我都唔覺得古圖斯踢完下體會踢皇

迪基亞馬體會青訓都去鍠啦

咪臭係，講到唔去呢3隊就做唔到球王咁
洛賓10年轉會拜仁時都覺得係職業生涯的倒退
皇馬摩佬未去前連續6-7年歐聯16郎
巴塞唔係美斯，小白，沙維，影帝呢堆青訓集體爆發，邊有咁輝煌
每個時代都由唔同的球隊統治，呢5年的確係皇巴拜玩哂，但2-3年後邊個知？
3年前有人同你講馬體會入到歐聯決賽，仲可以迫到皇馬幾乎收皮，D人都笑柒你啦

拜淫都係呢幾年彈返起

球會企得夠硬就唔會簽到啦

個人覺得
要挑戰依家皇巴拜既壟斷
要靠成個聯賽起飛
做到當年意甲七雄咁

但一日有阿狗 熱狗呢啲一出歐洲就腳軟既球隊
就知無可能

英超最強既時刻過撚左啦

皇巴係有佢地既歷史地位，
好似鍠狗呢十幾年成績下滑，
但對於球員都係一個殿堂黎，
職業生涯要更上層樓想去皇巴好正常，
呢d野係車仔比唔到佢地

英超球隊出到去歐洲收皮都唔係第一日既事

阿狗呢啲撚屌隊 每年十六強就收皮
熱狗直頭浪費歐戰位 年年都留力聯賽

歐聯黎講 英超係得車同獌交到功課

仲有利

今年鏝入唔到八強就屌爆佢老母
摩納哥真係得阿狗呢隊垃圾先會輸

摩納哥今年好勁而家聯賽排第一喎

摩納哥今季已經入咗過百球

論人腳 鏝點都秤先啦

鏝條後防垃撚圾, 對住摩納哥呢D火力咁猛既球隊真係放題足球

摩納哥垃圾
人唔笑狗都吠
歐洲其中一隊最好態

摩納哥個前鋒好勁
個朵好似叫老虎

可以租黎試腳

摩納哥妖人隊都廢
大佬 唔好再咁大英超心態

租埋馬會個九號啦

又可以討好個個經理人
好似叫文唔知咩斯

反正大家都覺得哥斯達要走
買摩納哥個前鋒啦
好似有兩年英超經驗

第時大把著數

好掛住東青9up
依家派青獨大

秤你老母咩
講人腳未輪到車狗排第一啦,依家仲要head住9分
邊個教你足球人腳大晒既?
冇戰術既?

摩納哥今季咁撚fit
要轟穿鏝狗條後防好撚容易

柏度依垃圾。。。

下下咁bin好冇癮姐老

波台sniper

鞭到佢收嗲

就唔好啦

殺到熱狗片甲不留。。

呢d野你個撚樣仲多啦
你老母比狗屌

歡迎鞭我屍，我就不嬲好小心無位比人入既

你條傻鳩就on99咁

超級殺阿人
有利可屠

屌你老母呀

依d是年輕犯的錯

半日內戰一次

第n次車區內戰

同老鼠開拖唔算內戰

又內戰

回家

老鼠=假車

割蓆

睇黎大家都係覺得，一日未第二次拎歐聯冠軍，都見唔到真章

拎歐聯冠軍過程都要打晒蝗疤拜馬體先唔洗見真章

如果切比車放棄左呢度係咪唔會再見到老鼠

老鼠會捧過另一個青訓

佢自然會搵第二個契家佬

食屎果啲又點計？

拜仁成哥斯達好似想走
呢隻哥斯達點睇？

怎麼才算見了新章

一招走天下
爆sit落底傳中
不過又幾work

佢機動性好強

唔太穩定，加盟無耐踢到曉飛，依家都踢得幾沉下

你老母比狗屌

食左屎未

多角度

佢fit 果期打右翼都好勁
不過今季未睇過佢

Chelsea Tv啲production真係好唔掂
平時啲effect柒到死
個Friday night live悶撚到

學下人地Arsenal TV
節目又多元化又點到即止

我地踢波為左爭冠架嘛
人地夠分爭四就搞公關 邊有得咁比

阿獌都有球員打fifa睇 轟悶到死無咩活動

要求唔高
淨係有tunnel cam已經夠

佢令我諗起全盛既拿角大
係咁落底傳中

「干地總是與我們一起努力工作，面對不同的對手，他總是精確地作出賽前分析，令我們出戰每一場比賽都能以正確計劃作對應。干地有著與摩連奴不同的訓練方法，以及不同的足球理念，他比起摩帥又懂得激發球員，以及期望我們以最高速度下比賽。當然摩帥亦是一位了不起的領隊，他為車路士贏下很多錦標，但現在干地在隊內繼續其出眾的領導工作。」韋利安說。

安認老豆功力真係世界級

最後個幾句有種帶住頭盔踩摩狗既feel

佢講到咁 點賣比摩狗呀

其實點解唔試下azp同cahill換位,azp執屎勁又踼過左,cahill又可以增強右路防空同踼返慣用腳嗰邊

有大陸接收啦點都

今季原班人腳黎講可以諗諗咁變

不要老羞成怒

咁快得返咁少年

Moses要靠AZP提閘位企位

同埋有時靠azp殺上去傳中

去鍠你死
去疤我死
去車一齊死
OK?

你叫cahill打rcb帶波上去組織駁腳既話死9成

無轉會？

唔一定要rcb 帶波啫

左邊m朗淨係識出波架屌

干地就係會叫順腳個邊cb帶波上去

我係見cahill打鏝嗰時局住要右腳擋拿華斯傳中先搞到老烏所以咁諗,咁睇都係要左腳中堅先得

ake

就算佢幾勁都好 用佢好輸蝕 做龍得181

左路雙牙

人地要移民日本人呀

'My team is playing very well but for many, many years in my career, especially in this country, when my teams were ruthless and phenomenal defensively, and very good in the counter attack, I listen week after week that it was not enough in spite of winning the title three times,' he said after victory at the King Power Stadium.

'It looks like this season to be phenomenal defensively and good in counter attack is art, so it was a big change in England.

'But my Manchester United, I don't want to change the profile of our play, this is the way the fans want us to play, this is the way the club wants us to play.

'But I also don't want to be a manager of a team who plays very well, creates a lot of chances and doesn't win matches. We need to score goals.'

又想借d依話干地踢防反，自己就大踢進攻足球
對住隊個態咁差既李城d進攻都鳩下鳩下就收收皮先啦

天滅摩狗

防反都炒你隊垃圾西波四零就靜啦屌你老母

摩佬又單單打打,但係今年top4都唔知有無

PEOPLE !! I’m speechless :(((
I was bored so I opened my first e-mail ever (I was 15 years old) and I found that I was friends with a belgian boy (he was 14) and he told me that he wants to be a footballer and I don’t know how we stopped talking !
HE’S NAME IS Eden Hazard
EDEN HAZARD
EDEN HAZARD

omg I feel so bad right now :’((((((((
I’ll try to send him an e-mail , but I don’t think he still has that adress. I mean I’m a normal person and had changed my adress a million time ! but it’s worth to try ! pray for me guys I swear if it’s still the same and he replies to me I’ll give it to all of you looooll

baaack I was eating !! here I took a screan shot of the last email he sent it to me !
it was on April 2005
I’m sad :( I could be married to him now ! how HOW I didn’t stay friends with him !
I’m sure it’s my fault ! I didn’t remember him ! why would he remember me ? I’m nothing ! I’ve never done anything in my life and I’ll never will !

入波多過你
失波又小過你
垃圾獌邊撚到進攻啊
睇過

堅定流呀

有個fd中學同過bale一隊打rugby

Bale個身型打rugby

佢本身就係打RUGBY
之後先轉踢波

好似有高登仔試過同奇誠庸踢校隊

好似話比ki屌到仆街

下場利一定要贏
熱如果過到利 阿同獌搞佢唔掂

熱狗阿獌ge肉便器

利贏>和>熱贏

我係allen iverson 10幾歲個時成日同佢1on1

佢d crossover技術都係我教佢

有冇過幾招俾embiid先?

唔識教big man
我得163cm

咁快又37頁

今日好撚多花生食
薯片發表政綱
支持2020年前為23條立法同係831框架下啓動政改
之前眾籌俾薯片既黃絲同表態提名薯片既泛民選委跟車太貼炒晒車

邊個台同袁文傑嘈？

【體育】車路士領隊干地承認上月因迪亞高哥斯達鬧轉會，曾當面喝斥向這位射手，但稱兩人已冰釋前嫌，現時內心只有同一目標，便是領藍軍稱霸英超。

當球季進行得如火如荼，迪亞高哥斯達（Diego Costa）在上月轉會窗突然要求轉會，更以罷操要脅，幸最終經過多番勸說，決定留效，努力為球隊爭標。干地（Antonio Conte）最近重提這件事，透露當時曾向這位射手咆哮。

「我對他的要求很清晰，因此提高了自己的聲線，球員們都懂了，但事情已過，現在一切都很完美。」干地接受意大利《天空體育》訪問時說。

車路士目前以9分優勢雄據榜首，問到干地的執教心得，他表示：「我就是盲目相信自己所做的一切。己隊季初經歷3連勝，但我不喜歡球隊的表現，所以要變，就要看準一個精密的時間，而不是翻天覆地。你看看現在的陣容，而上季是差不多的，所以不可能馬上將一隻醜小鴨變回天鵝，直到我們找到平衡，而就是我對自己的想法盲目信任，才作出最好的決定。」

今年都已經2017 個bg重停留係10幾年前

導火線好似係車對阿狗場波第一球 球星台阿狗認為阿朗犯規 之後就同球迷開戰

其實亨利都話無問題啦

咁都犯規

如果DC走 好想買Belotti
23歲 意大利人 同干地合作過
身位 爭點 埋門都唔錯

點都對車仔好感掛

睇球星台班阿狗fb同gp回覆好正

亨利都唔夠班人咁sick ball

成班阿狗圍威喂 同典型獌狗半斤八兩
人地屌佢就話人打手，一係唔回應
人地唔再應佢就當自己全對 幾個主持自己互含

(無睇開，淨係睇完果個post 已經咁覺得）

佢偶像係我🤔???

Dailymail 咁反車
都列晒差唔多所有英超評述都唔認為係foul
包括桑拿士、享利
球星台班撚屌唔會以為自己權威過Sky pundits or former referee

是我

球星台係最理性！最客觀！最專業！

有冇第二part睇

有合作過?

其實就算係藍戰士本色 佢講啲野幾乎有睇下Facebook 連登都知 真心唔吸引

有冇人post去球星台睇下

應該無 佢入選國家隊個時干爹已上車

Mauricio Pochettino believes Tottenham are ready to win the Premier League after they reduced the gap behind Chelsea back to nine points with victory over Middlesbrough.
［skysports]

自膠

3分已袋

談論Kante失誤:

Kante係一位出色既球員，但仍然有進步空間。特別係建立進攻(Build-up play)方面，佢經常橫傳而非直傳。

干地有冇方法連kante既進攻都tune埋

公開批判會唔會嬲嬲

佢識比埋直線就無敵啦

kante唔似小器人 樣好天真可愛

咁撚多個MODRIC咩呢個世界

加夠雲耶馬撞先係無敵

佢有馬迪既身高身型 就真係無敵
2億磅都唔放

要識埋遠射 先係無敵

同馬迪合體

【體育】曼聯周日作客李斯特城，慨贈3隻光蛋，排名仍列第6位，領隊摩連奴對此不是味兒：「如把不幸的和波變贏，排名肯定嚇你一跳。」
上輪雖然同侯城悶和互交白卷，但單計英超，曼聯已保持15場不敗，摩連奴（José Mourinho）接受BBC訪問時表示：「上場我們主場失掉兩分，聯賽遭遇3連和，我們需要更多積分，很高興做到了。」 「自從10月之後，曼聯已經未試過在聯賽輸波，假如把欠運的和波變為勝利，己隊的排名肯定高到嚇你一跳。」摩佬主動提到前4爭奪戰：「我不會看其他球隊的表現，即使贏了侯城，然後同李城打和，局面仍是一面，還是排名第6，但我們已收窄了與前列的差距。」 談到雲尼亞里的前景，摩佬對前輩給予正面評價：「他是國際足協年度最佳主帥，也是實至名歸，其成就必然名留青史，聯賽對他們仍是其次，歐聯對李斯特城是新鮮事物，特別艱難。」

再加埋messi既扭波台 bale既速度
咁就無敵了

屌袁文傑都ON9
賴落雨影響表現
唔講以為屈福特唔駛踢雨場

我地踢利果場好似都有雨 見到雷斯個頭

佢講到無雨咁

膠鷹開台

屠李滿門

袁文傑好似去左cctvb拍劇

我地作客猁咪又係落雨
仲要我地係作客一隊超高強度既猁
佢地只係主場打中遊屈福特
點計三日後場波車對阿都係我地體力上蝕底d

球猩台只睇香港波同另一個9up節目

TVB青訓回家

無人想知

hi

J左好多之hazard入波果球

Hi乜柒呀

㖺

hi你老母啊男人之恥

關你屎忽事呀 溝唔到女就走埋一二面叫春啦=_=

天氣越寒冷

官方FB都瘋狂J HAZARD

車區唯一智障+性無能 - 法蘭克·西多

知你識親啲女都係雞啦
唔洗咁響口

佢老母都係啦

邊條on9仔開post

有環保post

[London is blue!] 車迷季中討論區

on9仔

推post快到就追唔切

睇我d comment就夠，lihkg好在有追故模式

收嗲啦狗雜種 今日冇比狗餅你食嬲豬呀

你老母做一送二養大你個打靶仔好心你就性d啦
賣屎忽賣到生花柳

kante有埋傳波應該可以超越煮艾辛

收嗲啦你地成班90後勝利球迷，垃圾球隊03年先開始有球迷。點解當初空難唔係你地架機

依加d傻9把口臭到呢

邊到走失左隻癲狗

你不如問下你阿媽你真正個老豆走失左去邊仲好

食左藥未

入黎攻城攻到改埋名 仲要係尾個頁先入 驚俾人屌翻轉頭呀傻鳩？

唔講仲以為垃圾車03年先創會

眼紅